依對yeezy boost 350 beluga堅定流？

大家唔好答佢

點解

咩意思

200同你收左佢 拍真假review

Size tag boost近照

就咁睇似唔似真？晏啲問條友攞多啲相

通常真野係暗環境底下對閃光會有反應
試下黑到睇唔到野果陣用閃光燈影對鞋

順便收鞋 beluga
全新 or 9+/10US11-12
5500 up

咁呢個要叫賣家試完影相俾我

造工唔錯 假野都買啦

us9 5000 著過幾次

Fake

收us11-12
Condition 9+/10

全新us11以上最少都6500up啦

假到

個sply

假撚到...

真

有既即管放
最後無咪stock x買

國內全新6100